終於輸了，通過左國安法了....正式宣佈香港玩完

一國一制
正式啓動

恭喜哂! 買定花生等美國開波

攬炒啟動
怕你有牙？

借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

依家先開始

一國一制 開定香檳啦

制裁

係時候要批鬥富戶了

今晚睇實老美反應

GAME JUST START

美軍來了我帶路

樓主隻5毫狗要失業啦

未驚過，放馬過嚟
共匪拋頭露劍
點知香港人眼中仲短過我未扯旗果陣

亡口月貝凡

好野，疊埋心水走人

一國兩制徹底失敗

lm

愛國愛黨

1票反對

關稅無問題

有無人知邊個咁慘比人叫咗去投反對同棄權

邊個反對咁大膽

做戲啫 扮下有正常人咁

中国輸了

不嬲都一國一制...

唉 都預左 雜種開到口

五毛失業了

你認真便輸了

學習定批鬥藍絲

未有內容

輸嬴都未知❗️

準備開香港再教育營

唔通過我仲驚

Now this is not the end. It is not even the beginning of the end. but it is, perhaps, the end of the beginning.

Winston Churchill

宜家先開波!

支持一國一制

輸你老母

到時要喺集中營相見

竟然有一個人敢投反對

唔洗搭飛機都去到新彊

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

中產同有錢既先驚姐

拉

強國式民主

WE ARE IN THE ENDGAME NOW

做得好

攬炒之路不遠 幾驚你縮

今晚又會訓唔著啦！等睇百國大制裁！

其實仲要等常委開會通過
希望美帝可以做啲嘢一劍封喉
救下嗰啲畀支那侵略緊嘅國家

The Game just started !

下一波就係文革

輸你老母呀 攬炒呀

邊個反對？

過埋今日仲會有連登睇？

邊個咁大膽反對

集中營見

交戲

刁總投反對

開咩波 諗下好啦
唔講以為香港係美國領土

最驚佢唔過

咁其實即係幾時落實

日撚日 你都出黎講輸 做乜鳩呢？
國際戰線 黃色經濟 個啲都要堅持到最後

反對？大膽

反對票條友拎去槍斃啦

佢要同屋企人好好道別 等被失蹤喇

係時候唱紅打藍

現在先係開始！！e一兩個月好多野做

我地想攬炒 依家對我地最有利
侵侵所羅門一定做嘢
我地今次贏

唔通過又點樣攬炒呀？

等咗佢好耐幾驚佢好似流浮山啲刀手咁耐都未到

遲d淘寶兔運費呀

股市倒升

鬥紅

支那贏到開巷

焦土贏！

正呀 taobao 免運費 打哂j喇

屌明明無反對，果一票邊到來？

未輸又未贏 要搞到打扙先得

股市反影曬香港人接受國安法

打少陣飛機啦

玩咩完，宜家先係開始

支持警察成立義和團小隊緝拿在港美國人！維護國家尊嚴！

唔使要贏
剩係要你輸

中共向全球認輸
證明一國兩制不成功

條片之前架

係咪應該返屋企訓教

發夢

你睇新彊西藏都無

當特別地區處理

輸？我只係見到贏咋喎

錦叫輸？

只要堅持落去，就唔會輸

邊個反對

一國兩制大騙局

玩L 完

鬥紅 正式開始
大家都係小粉紅

邊個咁大膽投反對票?

Yeah!!!!我哋依家要重生啦！
等咗好耐！辛苦哂各位！
各位一齊加油！唔知要再用幾多年先得呢
最緊要唔好放棄！

輸你老母樓主五毛狗
今晚開香檳慶祝
終於等到攬炒一刻

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

辛苦曬各位手足！

等待Rebuild HK

Season 2岩岩先開始.
大家Season 1廢左林奠迫中央出手, 又有美國表態支持香港人民民主.
下會待續

請即去Twitter

@BorisJohnson @realDonaldTrump

講出你想點

來吧來吧來吧來吧

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

衛報要人

今次最驚佢鳩縮
侵侵都講左今星期內會做野
今星期準備睇戲

美金來了我兌換

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

批鬥正式開始，我要做紅衛兵

人生見證到97淪陷+ 一國兩制正式玩完
都算不枉此生

利申 希望睇埋支爆，老美強姦支那

death of hong kong

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
衛報要人

一國兩制收皮點算輸，繼續扮有一國兩制先麻煩，用剩返嗰27年慢慢消磨呢兩代年輕人意志，加強洗腦教育，操控傳媒，將下兩代變小粉經，就咁去到2047年香港就真係輸

中国共产党万岁

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

The beginning of the end

中央已經跌入圈套

兒登進入熄燈倒數

推

香港玩完，香港人未完

新文革批鬥正式開始 班仆街個個賣港換錢
之後揸外國護照走人 咪撚比佢地走

攬炒都算 叫班黑警點算
明明最大係佢哋 而家有多層睇住

我都想知

連登仔成日以為美國一定會幫

嘩，好撚驚。

係時候

下？贏左半步喎

微信要人

唔好啊，我仲未甩 P 啊。

以為美國會制裁香港，
攬炒成功，人人就變晒做freerider
講過好多次，你自己唔表態，冇人會幫你
國安法過左，你都要出黎同人講反對先係

我要濫炒

攬炒要有覺悟

完乜9 ，攬炒第一步

老實講,美國佬係幫香港,上年已經做左野啦
等佢口交等到老死

毐蘋果主人唔驚比特工挾番大陸槍弊？

開始了 中國小學雞政治攬炒

邊個輸都未撚知啦

黃藍都愛國安法！！！一國一制！！

咁而家上街比狗捉咗係咪用國安法入你罪？20年以上監？

攪炒先啱啱開始
不過從來都無諗過要贏,我要大家都輸

都唔知話你on9定天真好
國安法點會唔係攬炒
最大因素影響到美國制裁係立國安法而唔係我哋強烈反對
國安法係因，制裁係果
一切都係利益行先
美國會幫香港都係因為錢
立國安法>香港核心價值玩完>美國制裁>外資撤走>攬炒

所謂攬炒係令香港無論喺經濟上，制度上同文化上都變成一個垃圾地方
我意思唔係話支持國安法通過
但事實美國會做嘢係因為國安法

想知+1
聽人講係半年

戰爭而家先開始喎

違反國際條約
制裁中國!
制裁香港!

邊個咁大膽反對...應該已經被消失

【李克强：我们推出的规模性政策不依赖基建项目】李克强表示，这次疫情是前所未有的冲击，我们不可能轻车走熟路，只能大车行难路。中国经济结构发生了很大变化，消费起主要拉动作用，我们推出的规模性政策不依赖基建项目，70%左右的资金是支撑居民收入的。（央视新闻
🙂

成日話攬炒攬炒 國安法殺到黎一方面拍曬手掌 另一邊就想盡方法走佬OR等個市跌諗住搵著數 講真 呢堆人大部份都係冷氣軍師 因為國安法要對付既係前線或者係頭面人物 跟本有排到未到佢地

無輸過呀 快d打埋熱戰

但如果香港主流民意支持國安法，美國唯有成全加祝福你，點幫我地出頭搞制裁

唔知點解我今日更加興奮

第一，敵人反對，動作大，代表更驚

第二，國際支持我哋嘅人更加多，火更大

第三，證明中共淨返香港做到嘢，去說服支那人，去呃中共係有用

階段一 失敗
進入階段二

一早預左啦下話

人大裏面竟然會有人夠膽投反對

我估趕係立法會選舉之前，方便佢DQ曬35+

啱啱開始咋

梗係唔係支持啦
你當以往嘅罷工，街頭抗爭同搞商場係小型攬炒
咁呢個國安法就係終極攬炒
事實上我哋得兩條路揀，一係做順民，一係攬炒
而攬炒先有機會有一線生機，例如中共讓步，甚至sir this way
坦白講我哋嘅命運喺美帝手上
唔好睇少網絡嘅力量
我哋應該要盡可能做文宣，挑起西方國家對中共嘅不滿
最好就嚟多次八國聯軍
我哋心底入面當然係唔支持
我哋都要做俾外國睇我哋唔支持
繼續抗爭
咁就可以加速攬炒

人大全場熱烈拍掌，見到維尼及689 開心到系心裡面笑出黎，大家咁開心，應該定今日為第 18日公眾假期，讓香港每個人每年今日都上街興祝，普天同慶，到處唱歌，放下煙花， 不上學、不上班，不去卡拉OK, 不打邊爐...........

攬炒

“香港宣布玩完” 呢幾個字，我已經見過N次！ 到底幾時先至完？

WE DID IT

共產黨宣布一國一制

美國即將啟動制裁

雖然唔講得上係好嘅發展，至少中国、美國、香港我地自己，都冇諗過中美決裂，香港竟然真係成為歷史嘅關鍵。

香港成為世界新聖城，但通常聖城都會付出血的代價，但我相信今天的香港人，已不再害怕

反了反了 有一票反對

我又唔覺得而家係輸，只係真正嘅開始，我從來都講，爭取自由呢家嘢，起碼都357年，甚至幾十年，非常平常。

輸定贏？ 對於我黎講係一個勝利 因為香港情況再推向一個極端 唔可以再有港豬存在

二千幾不得一票反對六票棄權
好過北韓少少

但係邊個咁勇反對

港人無力，美國驚輸，英國鳩軟，......

等俾習主席一個個鋸好了.

黨⋯

最後佢唔過
過左反而唔驚
大把花生食了
兄弟們
大家要努力啦!!!
希望來了!!!!!!!!!!!!!!

早就冇期望,人大有邊條法案唔會通過㗎！疊埋心水移民好過啦,所謂國家安全咪即係共產黨嘅安全.

等今晚美國出招

扮唔係橡皮圖章啫,如果全票通過係人都知係做戲啦

而家先開始
香港要攬炒，必須先死而復生。

大劉幾時送去澳門呢？

失敗主義，拉

條肥仔真係唔識架喎 依加先開始咋

好多個陳小春

真係有人會覺得佢過唔到？

依家先係中共消滅的開始

負評係俾你本人嘅

我見你輸咗好多鑊

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。️⚠️

都未見解放軍

係咪甴種自己戴頭盔

係咁以搵一個嚟反對 等人哋唔可以話佢係假民主

點解會咁多正評
大奇跡日

好撚開心

玩撚猿

係贏

係時候準備
放工去食海底撈
掉鳩哂屋企所有生命麵包
衝入產房𥄫野扮搵人